如果立左蒙面法 我就入伊斯蘭教

正評 : 跟隊
負評 : 不了

識揀一定揀Burka

成件袍仲可以收埋好多魔法

可以娶4個老婆

可以打性戰聖戰

咁癲
不過我中意

男人包唔包得?

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

傳統上 由於女性被視為不潔先要包
但無話過男人唔包得

又或者我留鬚留到咁呢？

立左蒙面法
男生化妝班愈來愈受歡迎

要留好耐先得喎

或者做大戲果D穌，成個關公，夠曬正氣

割左